無人識用無人機?

如果我玩電腦遊戲GTA，用部無人機空投水彈墨彈，我就可以成功阻撓追擊既電腦NPC，可以遠程投擲攻擊電腦NPC既建築物如祠堂。

問題係，要課金幾多，同係電子遊戲商城邊度買?

有無熟悉呢隻GAME既朋友指點下?

利申：GAME未DOWN想學多D先

正苦有干擾器

前幾排先睇到報導話美國用干擾器擊落伊朗無人機

push

其實好容易查到邊個做 不過應該行得通

推

無人識?

有無人玩過GTA Vice City 呢關？

射底妳部機

尋日一講光復元朗
我就諗起